notebook用到6年算唔算勁?

雖然已經變慢 lol都打唔到 中間淨係換過次硬碟